# WaveCutterVsCs

うぇーぶかったー（仮）

なめうぇーぶとAudacityのいいとこどりした音声切り出しツール。


◆使い方-----------------------------------------------

右クリック：分割線を追加&削除、ラベルが増える

左クリック：ラベル編集

		Enterでラベル書き換え決定、Tabで次のラベルに移動、Shift+Tabで前のラベルに移動

ダブルクリック：ラベルの範囲を再生（画面に映っている範囲のみ）

ドラッグ：範囲選択、範囲選択がある状態でEnterを押せば前後にラベルを設置できる、
		Spaceキーで範囲を再生、ラベルの位置を変更できます

◆メニュー---------------------------------------------------------------

ファイル＞wavを読み込む：	wavを読み込みます（16bit/44100Hz）
			wavを読み込んでから他のメニュー項目も使えるようになります

ファイル＞作業データ(ry：	おなじみの開く保存
			前のバージョンとデータの形式が変わっていますので
			前の作業データを読む場合は「互換データ」からどうぞ

ファイル＞一括書き出し：	分割したラベルごとにwav書き出し
			保存場所はexeと同じところに「音声ファイル名_作成日時」フォルダの中へ放り込まれ、
			同じラベル名は自動的に末尾に数字がつきます
			ステレオで読み込んでもモノラルを書き出します。

表示＞波形モード：	波形の見た目が変わるだけです。特に意味のない機能。

互換データ＞旧版：	前バージョンのデータを読み込みます。

互換データ＞なめうぇーぶ：	現時点では上段のラベルをなめうぇーぶのvflにコピペできるテキストを書き出すのみです。いつか読み込みもしたい。

■-----------------------------------------------------------------------------------

制作ツール：Visual Studio 2017
製作者：ひびの @hibin0bin0
↑質問はついったーへ

免責
プロトタイプです。このソフトを使ったことにより発生したいかなる問題の責任を負いません。ご了承ください。